---
title: Peer2Profit，以加密貨幣為主的掛網賺錢 App
description: 'Peer2Profit 介紹|Peer2Profit 推薦|Peer2Profit 心得|Peer2Profit 掛網賺錢|Peer2Profit 被動收入|被動收入推薦|被動收入 Passive Income'
date: 2022-03-30
tag: [Passive Income, Peer2Profit, Crypto]
category: Investment
---

::: tip
- 用途：分享網路流量，賺取現金收益的軟體
- 收益：分享 1 GB，獲得 $0.1 美金 (個人經驗一個月約 $10)
- 出金方式：BTC、BCH、Doge、ETH、LTC、BNB、BUSD
- 適用裝置：Mac、Windows、Linux、Android
- 一個 IP 能用幾個裝置：無限制
- [我的 Peer2Profit 推薦連結](https://t.me/peer2profit_app_bot?start=1645028274620d23b23e698)
:::

今天再來分享一個流量掛機軟體 Peer2Profit，對於 [被動收入](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)系列文熟悉的人，會發現這款軟體跟之前介紹過的 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 、[PacketStrean](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/PacketStrean.html)以及 [EarnApp](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Earnapp.html) 很類似，都是是同類型的軟體

這類型的軟體，均是在安裝好應用程式後，就會自動把你的網路流量賣出去，再把賺到的錢分一部分給你，之後就完全不用再做任何事情，達成真正的被動收入

而這些軟體都可以可以一起用，沒有限定一次只能用一個軟體

## Peer2Profit 介紹
Peer2Profit 與其它流量掛機軟體最大的不同點在於，Peer2Profit 的出金方式以加密貨幣為主，如：比特幣（BTC）、以太幣（ETH）、幣安幣（BNB）等等，而其它流量掛機軟體則都是以 PayPal 出金為主 <br />

也因此，Peer2Profit 對於幣圈的使用者來說較為親近，而若對於加密貨幣不熟的人，其實也可以藉由註冊幣安（Binance）、Coinbase 等交易所，把在 Peer2Profit 賺到的收益直接轉到這些交易所，就可直接在交易所將這些加密貨幣賣出，來換成現金


## Peer2Profit 註冊
1. 點擊 [我的 Peer2Profit 推薦連結](https://t.me/peer2profit_app_bot?start=1645028274620d23b23e698)後，按右上方的 SIGN UP

![Peer2Profit 註冊](../images/167-1.png)

2. 進到註冊頁面後，可以選擇用 Google 帳號註冊，或是註冊一個 Peer2Profit 專用的新帳號（依序填入信箱、密碼即可）<br />
之後勾選同意使用者條款後，點擊 SIGN UP 按鈕即可完成註冊

![Peer2Profit 註冊步驟](../images/167-2.png)


## Peer2Profit 安裝
1. 註冊好帳號後，點擊 [Peer2Profit](https://peer2profit.io/dashboard)，輸入剛剛註冊的帳號密碼後，即可到 Peer2Profit 的頁面
2. 點擊畫面左側或上方的 Download 連結進到下載頁面

![Peer2Profit 安裝](../images/167-3.png)

3. 選擇相對應作業系統的版本下載 Peer2Profit
4. 下載後，點擊安裝（手機版為打開）Peer2Profit，登入自己的 Peer2Profit 帳號即可開始賺取收益

## Peer2Profit 心得
Peer2Profit 的收益會依照使用的網路類型而有所區別，如下：
- 手機行動網路：1GB = $1
- 家用住宅網路：1GB = $0.8
- 商用/資料中心/其它：1GB = $0.3

Peer2Profit 會自動偵測該設備正在使用的網路類型，來給予收益，依我的經驗來說，誤判的機率很低 <br />

收益的部分來說，我的經驗是一個月約 $10 美金，在我介紹過的 [流量掛機軟體](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)中，排行第三，比不上 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 以及 [PacketStrean](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/PacketStrean.html)，但也不無小補

不過因為這種分享網路出去的軟體會受到區域的影響，所以大家的收益會很不一致，有人可能其它軟體累積的慢，但 Peer2Profit 累積的速度就很快

缺點是 Peer2Profit 不能直接用 PayPal 出金，而是用加密貨幣，對於沒接觸加密貨幣的人比較不友善，所以下篇就來介紹該如何從 Peer2Profit 用加密貨幣出金並轉為法幣的教學文

Peer2Profit 的出金教學文在此可參考：[Peer2Profit，如何出金到幣安（Binance）交易所](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Peer2Profit-Payout.html)

::: tip
Peer2Profit 其實提供了四種法幣出金的管道，分別為：Qiwi、Yoomoney、Perfect Money 與 Bank Card，但因為都不算是太知名的服務，所以我還是傾向用加密貨幣直接出金
:::

下圖為 Peer2Profit 支援的出金方式：
![Peer2Profit 出金方式](../images/167-4.png)


::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::